一人一個仆街同事行為

前一秒係我地面前講A同事壞話
下一秒A同事走出黎 同佢有講有笑
即刻寒一寒 睇黎平時你都係咁樣講我地壞話
呢d人一定唔可交心

食晒我啲飯

襯上司唔係度就DUM佢D野比我依個新人做

搵食姐, 交心

成枱d筆唔見哂

放一枝無一枝

成日扮撚哂懵 夠鐘到佢負責做果part 就話要去廁所 又話要搵一搵其他同事 etc.
最後冇左件事 要我/其他同事做埋佢果份

成日偷公司廁紙

自己個位有垃圾桶唔用, 要專登走去我個位扔垃圾

識左十日都無派喜帖俾我

做乜撚野 屌柒佢啦奇撚怪怪

朋友case

暗地裏同老細講平10%人工想坐我朋友個位
但老細同佢好熟 講返俾我朋友知

應該係驚多垃圾係自己位 污糟
真仆街

無派唔係仲好咩

台灣叫呢d做綠茶婊

識左十日都無、派喜帖俾我

兒子生性，病母倍感安慰

吹下水就算 唔洗太認真
佢要講既都阻唔到佢
最緊要自己做到野
家境唔差

叫親你做野都要copy老細

平時公眾假期前後實有佢份攞晒前前後後annual
今個星期仲要上星期五加星期二連放5是星期三call sick

日

噴勁濃既cheap香水

職位一樣但點我做野
憑乜撚野呀

自膠 識左十日就派

1. 成鳩日"猴"住你做野
自己就買防窺貼貼電腦
睇到你做法，佢覺得用第二個方法做快啲
/同以前舊公司做法唔同
即刻同上上司講，上上司一到佢會直接面前數臭你
唔止我一個連其他人都係咁做
第一次遇到黎類鳩人、踩底人抬高自己上位
例文具消耗快多人拎唔還，佢搵上司講
講完黎到office，上司建議話xxx
鳩人話將所有文具貼此乃公司財物用後需歸還

2. 經常事無大小向人投訊，會砌生豬肉冼鳩人
上司要再問多人先知有無咁既事

3. 假意對你好，成日送野食買野飲俾大家
實則刺探同事私人事，拎黎做共同話題

4. 經常推野俾人做，做完向上司拎光環

5. 大家飯聚唔可以無佢，俾佢知會玩鳩所有人
指控人開事非小組影響大家共事關係

6. 同某部份世界仔/擦鞋狗有較深交情既話
會同人透露其他同事私隱資料，如學歷、居住地址

利: 以上同為一人，中年痴肥未婚閪，相信無人俾我遇到更仆街
仲有好多仆街野，諗諗再列
管理層都有好多仆街麻煩野，已走